唉,有無人想戒酒?

我好想戒酒,依排無乜工開搞到日日係屋企飲酒
其實飲既酒唔係多,都係啤酒同間唔中紅酒
啤酒都係8-10罐內
個人愈飲愈頹,脾氣變差
個人肥左好撚多,啲舊衫褲迫晒著唔落

我反而因為停業無工開，所以酒飲少左
而家仲要煙都戒埋
但係酒少飲為妙，尤其係啤酒，好易肥又有啤酒肚

到你再冇錢啲就會戒到

飲到病就會戒到

飲tequila啦，健康野

你個名
係呀,真係好突肚腩

好難

你仆街了，飲8-10罐
有撚排減

啤酒好撚肥

即係你仲有錢